<resources>
    <string name="app_name">MainScreen</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="title_activity_main2">MainActivity2</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
    <string name="yeah">Yeah</string>
    <string name="MyText">Процедура проводится с помощью мобильного алкотестера, с функцией записи результатов на бумажный носитель.\n\nПомните, что обязательно присутствие двух понятых, либо видеозапись.\n\nПеред тестом инспектор должен рассказать о порядке освидетельствования, продемонстрировать целостность клейма на алкотестере и предъявить свидетельство о проверке прибора. В нем должна быть запись на соответствие прибора ГОСТу.\n\nПограничным значением является 0,16 миллиграмма на литр выдыхаемого воздуха.\n\nПо окончании инспектором составляется акт, содержащий согласие или несогласие водителя с результатами освидетельствования.\n\nЕсли вы НЕ согласны с результатами, вам предложат пройти освидетельствование в медицинской организации.</string>
    <string name="hospital_text">Процедура осуществляется по направлению инспектора.\n\nВодителя имеют право направить на освидетельствование в медицинскую организацию только если:\n\n1. водитель отказался от прохождения освидетельствования на месте (у инспектора)\n2. водитель не согласился с результатами освидетельствования на месте\n3. есть основания полагать, что водитель находится в состоянии опьянения, несмотря на отрицательный результат алкотестера.\n\nНаправление также происходит в присутствие двух понятых, либо с применением видеозаписи. Инспектор составляет протокол о направлении, с указанием причин отправки на медицинское освидетельствование.\n\nОсвидетельствование включает в себя:\n\n1. осмотр врачом-специалистом\n2. исследование выдыхаемого воздуха на наличие алкоголя\n3. определение наличия психоактивных веществ в моче\n4. исследование уровня психоактивных веществ в моче\n5. исследование уровня психоактивных веществ в крови\n\nПри положительном (более 0,16) результате алкотестера проводится повторное исследование через 15-20 минут.\n\nМочу и кровь необходимо сдать вне зависимости от результата теста.\n\nПо окончании составляется акт о наличии или отсутствии опьянения, а также об отказе от прохождения освидетельствования.\n\nПомните, что за отказ от медицинского освидетельствования предусмотрен штраф 30 тысяч рублей, либо лишение прав на срок от полутора до двух лет.</string>


</resources>